用上面個名黎造一句句子

樓豬在此

中立的打手是一個on9

TypeR所言甚是

TypeR是一個on9

你係on9個仔呀

樓主，你係on9仔

你係on9仔個仔呀

淚水吞噬你個on9仔呀

D奶大波寶寶係幻覺嚟架咋！嚇我唔到嘅！

消防彈少年臀部查忌廉

金所炫呀嘛 柒頭

倫敦金所炫

金所炫啱啱細北韓經喜馬拉雅山成功走左出黎

金所炫決戰基斯坦奴

報驚為天人 定經為男神

豪大大d雞既jerjer ho大大

Joeyjoey 係雞係公廁

遠古香港人去西班牙
老母比狗屌

西班牙老母約咗個男仔去行年宵 好緊張

大笨象唔飲水會不會渴死

Bb，我愛你